男人……

雖然有女朋友但有好多說話都不能講，有苦自己食，想搵人傾 轆曬成個ig or contact list 都唔知搵邊個好😶
女就怕自己女朋友話，要避忌下
仔既就好多都有曬女，又廢是出聲講自己野
久而久之，愈來愈多野 愈來愈多說話係自己個腦入面轉😔😔
寧願自己去海旁飲酒吹風
繼續每日帶唔同既笑臉去面對人，面對鏡入面既自己

所以要上連登叫春

最後都係訓教 聽朝起身做野啦